有無打定輸數 但最後成功溝到條女既個案

是咁的
岩岩去完旅行
識左個女仔
本身都唔係咁易鍾意一個人
但去完個trip番黎之後
都成日
日思夜想佢
平時都仲有同佢chat下
但佢唔係香港人
黎家想平時同佢chat下
到下一次過去
就用當地文同佢表白
係咪好傻
感覺上佢只係當我普通朋友
所以求例子
打大個心臟
就算唔成功 但我都好想講我既心聲比佢知

我唔想我既青春留下任何遺憾 因為再過多幾年我都唔再青春了

唔通真係無咁既例子？

放假無人上連登姐

完 真係無

唔係真係咁灰呀

留低正負評都好呀

當可憐下樓主覆下

Sosad
但都多謝

本身諗住表白衰硬,因為條女本身勁唔主動
後尾送佢番屋企果時我女朋友先SAY YES
之後我先知我朋友之前爆我住半山 屋企人係開酒樓既
搞到我都唔知條女鐘意我定點

FF好啦柒頭

戀愛失敗者 你當之無愧

但最後都一齊左定點

樓主 ff少陣啦

利申 我就係

講黎聽下

講黎聽下[/quote]

[/quote]
同你一樣都係旅行識返黎

早啲訓啦樓主 聽日要返學

比現任直接講過兩次我唔係佢嗰type

同我講第時要嫁比外國人之類

之後佢習慣左有我就一齊左

同你一樣都係旅行識返黎[/quote]
認真呢
係香港人定當地人

希望你會比愛祝福

過左幾耐先一齊

難道真係不能強迫

A0?

A3
可能仲未大透

樓主加油